【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (4) - 活動維修中，預計15號恢復

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：
開SER後入官網睇

Android：

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯九)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯九)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

首抽評價圖：(2018/11/02版)
光暗不在本表評價中

事前仲拎到，但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

國際服LIHKG有4個位

請求支援初期最好揀最低級嗰款石 互相捐黎捐去賺勳章
同埋捐錢同蛋都會有章

裂縫關卡係咩嚟?
異界之隙：地圖3S 5S 8S

第4日進度岩岩打完第8章
預計應該差唔多開始要卡關 輕鬆玩

留名

lm

LM
我要國服公會呀 而家求其入個路人公會

巴哈懶人包
版上有用情報資料集中整理串

中國殘體GAME100網

指揮總部派遣任務係咪最多只可以出兩隊????

目前係

第7章卡關了
要升肥升星

仆街啦 唔小心食左隻光正太

可以重玩

記得下次乜都鎖晒先

點解咁唔小心,唔鎖左佢
推到10-10未,抽埋個光暗先囉

未 卡住10-7
今次仆得街

抽左11下
1個5星神器 2隻4星角
都係無火斧

請問咩地方刷銀狼

你意思係刷佢出嚟定刷佢升LV

加油，我都係抽到五十抽先出一隻咁大把

刷佢出黎 sor 講得唔清楚

沖上10-10

推到去8圖 應該卡足幾日

喺聖域左上屙出嚟
平時打關有緊急任都有機會出

走後門去10-10啦

走後門打10-10 都無得抽

刷裝係咪打龍好?

唔係過到就有得抽咩

唔係呀 要跟住個任務架

課金咪有
120抽就有1抽

你地依家推到邊

10-10

新手嘅盡頭就係10-10

抽中咩

有冇過10-10巴打可以開teamviewer睇下我點解過唔到9-10

卡左一日

4星光槍男

你唔係諗住起到POST條CODE呀
部電腦任人玩架喎

想問問樹葉難唔難拎? 諗緊用黎換體

有冇上毒角色
有就過啦

毒唔起 因為前面剋屬比人打到仆街儲唔到靈魂
開唔到減cd神獸or回血 之後比人打死

想要張白日夢小丑
扣%血

你用緊咩隊

依張好撚勁

可以入黎我開呢個 旅英港浪人

過左 用左隻岩岩見到既50lv水刺

無一隻係原5嚟

推到9圖了

9-2隻騎係咪痴撚線 一下撞我半血

9-10 過唔到

暗拳出現了

真歐洲人

9圖開始食哂屎

湯巴中左水刺

9-5好撚難打

留1個位比我Thx 岩岩退要等
水盾做icon 名係怪名黎既 EKGVS開頭

好想要水刺

去到10-9

裂縫係咪全3星先打到？

好好彩咁過左9-10

其實國服仲有一個公會

爆ed.其實國服仲有第二個會

點解隻暗戰換左返黎d技唔同既

未轉職

有排搞喎咁

50LV
仲未計個轉職任幾撚麻煩

見到轉職任之後重玩左 ,而家三隻原五星

我得一隻1-10木奶 刷都無刷首抽

我都係過完得一隻木奶全三星過完10-10

第一頁講個啲勁英我基本上都有

除左無水盾木奶之外

打主線送石拎果50抽前後中得一隻5星算唔算黑仔
一隻火爪都無

暫時20抽得2件5星裝
3星火斧 弓毒影都無

3星火斧真係勁到癲

亞服公會
連登聯盟招人

LM

巴打 我仲要多1粒鐘 就快得

我課咗兩pack 一隻5* 都冇

算啦
隻GAME開左一星期都無 慢慢玩
佢個世界地圖咁Q大

慢慢玩
打完10-10只有無盡既刷

真理

過完10-10都係養肥
未過完10-10都係養肥

見佢未開既大地圖仲有4-5個,唔知會唔會好似魔靈咁更到2046都未開

依家想練新角有無話打邊關多經啲

國際ser lihkguild既巴打
jj插地求一粒上級生命 我發左請求
id Kakjg5a5dtc6 差一粒覺隻毒弓過10-10

想知隻驚係咪無肥料關
靠聖域啲企鵝同過版啲經only

開圖進度好似同韓服一樣

所以

好似就係啦

成個倉唔係養狗就係養企鵝

開爆200格再諗

你地會唔會特登去刷裝

想知啲狼有咩用
我個ac一買番黎就有一堆銀金暗既狼

升星

升級用

隻水刺勁大力得22lv都夠打第十章
不過好脆

企鵝有冇得進化
D一星鵝我就咁啪

姐係比姐龍女用會上六星 ？

你要5隻5星狗...

只可以話道理同陰陽師差唔多

得七隻三星一隻四星

10-7 好難打 有冇高手分享下點過

慢慢升

亞服公會
連登聯盟
-2

唔該 見到已批

狗都有得升？

銀狗升到4星再用黎比主力升星
金狗升到5星再用黎比主力升星

明哂

亞服LIHKG 仲有一個位
有冇巴打想入

開唔開局好 無咩有用三星 全火

加埋隻光正太應該夠打到10-10

無毒弓 火斧 火爪

10-6 開始唔夠打，你地會升邊隻做五星先？

火爪

但係10章偏向火屬怪關wo

得火爪可以揀

結果反骨仔水修女卡琳起手

卡琳

可開局？

id 係咩?
我改左入會條件,巴打優先

另外申請名單果堆有無人係巴打黎
我見d人等左好多日

又贏

申請左啦

收膠啦

小心之後唔夠錢洗

主角係咪廢
唔洗練

唔使之後，已經唔夠

你地係點過9-5

收左

有冇3星3寶

有關BOSS會上BUFF
可以試下借木龍女/木弓解BUFF

申左LIHKG 八百萬

一直都冇奶 尋日中左隻4星 但推薦搵唔到呢隻 如果廢都要用住先

勁

廢嘅定義係咩
過到10-10叫唔叫廢

9-5係有水晶開盾同回血 我打爆左粒水晶但狂出血同中毒

依個陣打到9-9重未卡關

又要重新升過

有150塊書籤好想抽

抽曬lu,仲差2000石就可以抽多下光暗

得毒弓

暫時無位放咁多角

我3星直食將火斧光正太上左5星

我唔想咁快又升其他人 依家都唔知升唔升光正太同毒劍好 毒我有毒弓 加火法水劍可以燒傷出血 唔想咁撚麻煩又要升過 一定都未50lv

40LV上左5星就夠,唔洗追50LV住啦
木毒弓夠唔洗升水劍,我唔多見有人用

d5星唔洗50咩？ 隻火斧我都係4星就算 但d原5難升

過唔到火材5係咪我問題

唔洗刻意追,又未上到6,慢慢推圖升就得,升左火斧光正太先,成日要用到
40LV主要係開覺4,我都係40LV過10-10,依家重頭清3星升到44

小太陽金幣係邊有得拎

有冇亞服巴打公會有位收留小弟

搵番另一個韓國評分表,參考下算,佢10月就無更新
水盾同拎盾隻暗劍都勁佢未更新

4-9

你推下圖升LV覺醒下先啦,補又低LV
唔夠打正常

4星水女刺都s-
同3星果隻比 好似普攻差好多

之後會用到佢？

依個表屬中期,PVP未轉防隊前
睇細分唔好睇大分
4星個隻偏PVP,因為佢有破防

覺得火盾好似唔係盾咁

要補定要水刺好

機率高唔高

屌你老母係咪咁非？
辛苦打曬10-10都只得1隻首抽5星
唔緊要
連光暗抽都要中隻路人士兵？

4星果隻靠暴擊回技.
3星就暴擊打多RD

但打多RD又易D觸發反擊
所以好似回技正D

但係依隻勁喎,有得上場
我中4星廢光弓無撚用仲衰

4星主要係招2技,暴擊再動加破防

我中3星光刺都未紅色大字
仲要呢隻好多網都幾好評價

刷親5星都神器

我鐘意呢個表多過頭版 比較特顯到唔同場地適用程度

抽光暗係咪要抽120下先得

4-8同4-9都有機會
有人一場拎到
有人刷撚到傻都未有
利申：已傻

推圖?
你隻3星水坦放咁後好似無咩用
我係你就換走主角同隻水坦換火爪同毒弓

睇黎係

係呀 推圖
3星水坦唔係pvp好勁？

登入一個月有一抽
推塔都有不過好後同小,挑戰既第3關成就會比一粒

打完10-10送一抽
Btw

呢隻路人仲型過佢
我想抽一隻勁啲嘅囡囡啊

我仲有隻4星火法 大波波個隻
好似廢

唔識睇韓文

好似人地拎黎剋暗拳
銅牌仔無咩機會見到

你老味月光召喚出依隻

唔該哂
快d推完先 光大波妹/暗拳擦

請看前面的回覆

咁依隻呢

同問

佢技能無講咩技?

首抽完果日後 朋友黎旅遊做導遊陪玩
咁就無玩一個禮拜

你地聖域個升級次序係?

All in 企鵝

All in完呢？

用緊4星木弓,射一野千幾2千

升完3個位生狼之後全力將指揮升做313

之後日頭你得閒嘅就揀每3小時收成一次嘅，咁平均每1小時會有4個征服點數(即係競技場幣)

而夜晚你唔得閒撳嘅話就揀每8小時收成一次嘅，咁平均都係每1小時會有4個征服點數

用埋4個10%加成角色，咁每日收成會有200個征服點數左右
加埋自己打嘅，大約3-5日就可以換一件T5紅裝(每件只能換一次)

亞服係咁DISCONNECT 正常?

請問去到10-10會唔會送一抽光暗?

普通既dual attack 係隨機搵partner?

推完會

咁正
而家卡左喺10-7...條女高防，等到佢一buff加攻，就滅左我團，唔知打佢先定打條女先好...

要順住右邊個任打先會有得抽

話說我打到第4章就卡 係咪要升下裝

俾啲意見我點組隊好

10-9用咩打法 復活一次之後勁高速 比佢打一下自己隊又減速

留木奶招3技或者一次靈魂強化等佢復活先用
之後快手秒一兩隻細怪繼續磨死佢

無聊玩十抽 中返一隻火盾出黎
自己隻火盾係咪就咁食返自己就okay?
定係有其他野要注意

留到升星先食,慳番隻肥

我之前無知食返自己，而家諗返又心痛，有排先堆到一隻...

用2隻木奶同佢磨
10-10同理
佢復活一放大用神獸秒佢啲卒

跳到直接打10-10冇得抽？

無

仲以為你食我字，原來係認真

唔信 你未試下 跳去打10-10 睇下抽唔抽到咯

信 ，同埋我想試都試唔到...卡左10-7

能夠打到去10圖已經好勁 我卡9-5比隻眼鏡娘屈

借fd隻dps啦

借左啦 毒 出血打孖黎 平時就我咁對D怪 依家比人咁對番

而家唯有堆肥升星，慢慢推

D角色洗唔洗抽多幾隻突破？

木奶+隻4星火槍男開左局

俾著你地re唔re 無坦又唔夠補

卡就覺醒同升裝先啦

你需要係朋友既補

木奶+大量3星開局

卡緊10-7

有木奶就借埋人哋木奶
雙奶磨隊可以打到10-10

我都係10-7

雙奶 + 木弓 + 任一打手?

3星水騎士升得過

Ys
我係咁打，坦啲嘅木奶放頭
打手最好有毒，我用3星水刺

依家升緊毒弓同光正太

今晚試下

玩落覺得火斧好似唔用3技好啲 keep住下下大大力

冇血冇技記住木奶可以用2個魂補全體

但好似補得唔多

大家是咪國際服

都OK
好好用的

拉到血唔好死就夠
唔好斷太耐冇補血，費事突然死一隻

提醒埋
放第一嘅木奶用被打-cd嗰張禮裝
放後面用唔用攻擊技就加速嗰張禮裝

睇下有冇個張先

咁啱都有，咁夾返D fd先

打裂縫關，每日三次刷經

係咪講緊依張？

裂縫關唔抵玩
刷普通關會多經啲

裂縫唔係好多經咩？

我打過好似40體1隻有5000幾經
我而家用水刺1帶3刷9-1 8體1隻有2000經

4-5 已經卡關

國際服LIHKG有3個位

請求支援初期最好揀最低級嗰款石 互相捐黎捐去賺勳章
同埋捐錢同蛋都會有章

無水刺呀

你地話勁的暗盾劍係咪呢隻

正太D裝係咪全血?

朋友 1拖4

朋友個d 得40lv 到無力

新手體力有多打咩好

我有朋友40 但係佢有著裝同埋有強4 所以夠打
有個50LV但係著廢裝 強3果啲就真係無用

朋友的重要性

我得隻木奶 真係

木奶都好多人要用架 雙木奶有時真係好正

想一次過消體可以打裂縫 如果唔係就刷肥

你亞服?? 係嘅加個好友

強3強4係咪意思?

我國服

巴哈又有人抽到暗拳

想問精靈之森點開多格

覺？
斷估唔係強化技能4掛

刷肥邊度刷

我都唔知 我見啲人刷第九章 我都未打到

升中間

咩關都有機率跌怪 再拎D肥刷關

2揀1 升佢定毒弓好

主力pvp 玩水刺好定係暗槍（酒管）好

呢隻，因為大波啲
毒弓真係某啲王先有用
但你拎呢隻去打一樣唔差
可以係咁緩速而且清小怪快啲

唔該
同埋我想問神器要升技係點
每+3就升一次？

免費抽 抽多隻返黎
本身諗住中5星有好野啦

升佢光版啦 黑肉

免費中5星仲想點

打到第七章 未過10-10
希望抽光大波/暗拳

卡死左係9-5 有排都未抽得

咪係
呢隻有咩問題

我會升毒弓到lv40先 可以快啲打死討伐隻龜整T5攻血防裝

用過下
唔差 成日打到兩hit 幾大力 係後期debuff有d難上

你岩
等抽多4隻返黎食

如果比佢上到DEBUFF再開3技痛到仆街

用黎J夠哂
眼鏡巨乳
反正水輸出有龍娘

依隻將會係你最後一隻黎

有無人會好似我咁HEA住刷素材同料,開AUTO打符石關,當順便升埋LV
一路做下其他野咁
反正玩住韓服都係單機唔追進度

都可以諗諗先

有冇巴打有5星火騎士？可唔可講下後期點，就咁睇落好耐，普攻出buff，打人又痛

BTW想知你地D毒弓火爪之類既3/4星人係咪都會谷到上5星先收手

火斧已上5星
主力之一

4星滿LV左 等其他都升滿先上5星

咩裝？

速4爆2
定
血4爆2

暴

速
佢打愈快愈好

無朋友

有無勁坦？
如果拎佢做坦會否不智

木奶做坦啦

我用緊嘅依幾隻 d裝咁配

我都想有木奶......

得5星木法同水刺

會 佢係輔攻 做坦麻麻 要搵另一隻 5星火斧就做到坦
我有5星水盾 唔駛理

用朋友個隻放頭 自己擺3隻

木奶，火法，水刺,3星水騎
係咪換3星火斧換3星水騎好d？
木奶做坦

淨係打得贏第6層

係

隻水騎坦唔到咁

用木奶做坦仲好

咁我升火斧算

火斧做坦好勁
5星果隻既話
依家隻4星木坦做倉管算放多隻打手好過

4星木坦好似係全game白值最高坦

遲d出d難既水關一定用到

等遲下出先用番
後期太多火怪唔太好打

升技應唔應該升光正太招3技先

想問下依家多巴打係國定亞服
想買多隻玩

點解有咁多人參升技

國亞都有

雙木奶加水戰磨緊9-5

40體有萬6左右exp，抵唔抵就見人見志喇

其實冇
問下

8S個個？巴打咁快有暗騎

如果你4隻都要升就唔係1萬5咁多

今次你仲唔仆街？

想問下依家係咪升到成隊5星先 抽親啲4星都係垃圾 冇火斧唯有用木槍 但係好低攻

正常唔係2帶2咩

用木槍點解唔用毒弓呢？

我廢冇打到8S
原來啲經多咁多

我都未打到8S

毒弓推圖好似冇咩用 木槍成隊加速同破防都幾有用我覺得

驚見路人暗拳

岩岩課左$500買樹葉

亞服 公會仲有無位
申過Rebirth 之後又full 左

前期3星英 係咪直接食3星白獅上4星

利申 抽哂3星禮裝既非洲人

五星火斧可以係邊區刷肥？

呢隻？好似叫暗槍，仲要轉職，有排昇

1帶3刷緊8s-6 一場2300*3
如果要快都係打埋8s裂縫 刷8體其實只係多4千~5千exp

咁快溝到 轉左職之後會有咩唔同

過左10-10 抽左隻暗屬既女主

火法普攻會減大技一回合CD

係，好正

依套嘢是咪畀木奶著

著完應該仲坦過D坦

你隻水盾呀屌

你本身有冇木奶

佢又水盾又水刺又木奶 玩撚哂

你頭八有無抽?
定你淨係依家抽緊300抽
唔係唔得，但無木奶，最好都要有4星水/火奶
唔係你得隻水刺除咗刷肥，打王好雞
3星水毒刺、3星毒弓、3星火爪、3星火斧，有邊隻有

收到
咪隻水盾咁好咩

換到成套都已經係一個月後嘅事

換到2件已經好屈 2件2件咁樣

其實最歐係你

咁如果你信得過自己
可以開住推主線儲石，每儲夠950就買組
襯木奶仲有UP

今次FAT FAT啦

唔報歐點畀你吸

歐洲湯丸

中哂最勁個3隻呀你

仲問真係咁好咩
全game最靚坦咁滯 又挑釁又全體加防又擊退

同埋幾靚仔

除返5其實同打5場8體一樣

木奶依家有PICKUP POOL 0.8一隻 水刺就無PICKUP 0.6一隻

所有5星都難抽，你可以睇睇機率
木奶唔難中係因為有UP，0.8%
玩多幾次300抽會中我唔敢寫包單
因為300抽無UP，全部5星角都係同一機率
係單抽UP池先有抽
同埋就算之後單抽畀你抽到5星，都未必係好用嘅5星

心感明白

係0.06%

UP池得0.02%

睇少左個0

一隻麻麻哋嘅5星，不如中隻好用嘅3星

話說隻驚既up都幾閪下 up一隻就分薄晒其他出現既機率

唔好再串我

知KR佛心未

打咩關

傻啦，話唔定潛力股嚟
到時BUFF英笑到最後可能係你呀結巴

你果幾隻都唔差喎
玩下手第時有得轉職,多幾隻原5星係好事

依家有160幾張書卷好想抽

應該係40體一場嘅異界之隙

轉職其實係咩黎

我抽曬,好多4星神器

都係GC佛心啲 KR

到時出限角嗰時唔好喊無留咪抽

但GC太悶 抽齊原本嘅人我已經無玩

求解

個BOX無位 唔抽住

咁多
利申抽左百幾劵 3隻4星1個5星禮裝

刷左兩個鐘料準備覺3
你同我講要30lv先覺到

160張咁多...
好彩我都有5千石加60張

我好似只係抽左20-30抽到咋 金色個粒石先得一粒 依家抽到12下仲差8野先多一粒

就係等緊限角

多謝課金比驚我玩

重點係唔洗用咁多時間 但係又有長遠既目標可以慢慢玩落去

其實佢個控制 我唔太鍾意一次過控4隻人有時D人行D位好怪

我都課左$500買葉。

等出龍女限All in 5 pack

過左10-10先再決定課唔課

過唔到10-10 即係唔洗課

我想知啲隊友死左有無經

好似有

有

有完場經無殺怪經

cls 對奶

抽晒啲書籤都唔中火斧

呢隻大陸仔評做T0輸出角好似勁嘢嚟

啲路人樣3星都好似係勁嘅輸出嚟
隻3星水槍都係

三星火斧，放落去成隊打三次對面先打一次

之前見巴哈有人貼3星水槍插一下扣2萬血
仲要係打60層深淵

留起左

巴哈咁多人中暗拳同光女神 有冇咁撚歐

下面留意見人話該賣帳號了，現賺1萬3

痴撚線 有個POST就問光女神點配裝 心諗屌你

羨慕這個煩惱
BTW中光補就FAT FAT啦

中到5星就夠

用條片燈下先

光補個樣同木奶咁似嘅

模組一樣的
光鐮同火鐮
暗拳同火拳
仲有太多不能盡錄

木刺同暗刺 過去被同現實版加黑化？

湯巴推到邊 等住睇你中暗拳

我慢慢推

我依家推到9-7 就黎去10圖

加油睇你中

邊有咁易中到

你地玩亞服定國際服

國服

木奶 火爪 光正太 加速火斧
呢隊打第7章已經卡關
後備有毒弓同3星暗槍 呢兩隻應唔應該入隊/換邊隻走好

火斧同光正太都係輔攻 揀其中一隻就夠

向十圖進發

等睇中暗拳

過到10圖一半先算啦

亞服LIHKG收人 仲有3個位
有冇長玩巴打想入？

10-9隻boss兩條命又係咁開大技
又要屈LV過關

點解催化劑D物品咁難跌

打唔痛
有木奶輕鬆

依D先係真正要肝嘅野

買左枝人參但唔識係邊到食

我都有木奶 點解會差咁遠
佢放完大技再打死佢又放多次

左下角
英雄
強化技能

SORRY眼殘左

賣裝個自動揀係咪冇得save
每次都要再揀過

用雙木奶流

試左巴打你呢個方法，果然係好計

隻水刺要幾勁先可以9-1 1帶3

帶FD隻暗槍強攻就過左
btw 10-10無想像中咁難

打到無體又無葉

個fd揀隻唔好太廢嘅就ok了

想入
Id 包龍星

己申 ID Atmozfearsx

屌 跳關無撚用
係有得抽光暗但無卷送

我係呢個組合，帶兩條靚昇級

9-7好難打

一早講左啦

無追post睇唔到

抽晒啲資源都係得單5星
冇群攻角帶嘢
慘

4星木弓

見唔到你申請

加左 記得㩒出席同貢獻

想問你地三星狼21LV升到30LV你地用咩方法升?

用模擬器玩緊，見諒

終於再見到依張圖

巴打係玩亞服定國際服多 新入坑

差好遠
CD太長
受擊後=冇力

之前個週任趕住做，餵咗1隻2星企鵝就由21上到30

模擬器玩緊唔係可以CAP圖咩

果兩隻都算靚...

但對奶搖成咁我JJ決定要升

唔可以用PC瀏覽器上連登架

正常win機都有

混咗隻仔入去喎

一定升啦
仲要SS級

原來SS黎 放左係雪櫃無升過

點解你地咁快溝到暗槍 有必要咁快拎到咩

啲裝廢廢地應該刷邊關

要
聽講轉職好農
升定先差唔多

第一個條件要打好多場喎

不停派出啲短時間任務咪得囉

有排都未有位練佢

好多kr 巴打
Btw 你哋棄咗未？

你指棄KR定棄依隻先
利申：兩隻都未

但d種子你點有 特登用150幣換 好哂下喎

真 我覺得唔洗咁急換隻3星番黎

邊個話換佢返嚟練
換佢返嚟J架嘛

要J 大把可以J啦

緣份果堆真係隨緣
手頭上有4隻野未50LV有排升

大陸仔又係評佢T0

T0還T0 個入手方法唔係易 我唔會咁急拎番黎升 加上又唔係要靠佢過10-10 過完之後先再換都得

人蔘俾咩角色食好
手頭上用緊木奶,兩隻火斧,水刺

同時玩幾隻game堅勁
你好似仲有咩小三俠要玩
我一玩呢隻game就冇時間理kr

伊利歐斯教徒係邊打

嗰隻無玩，刷唔掂首抽

請問依隻勁唔勁？

韓仔育成game真係玩唔掂一隻以上

唔該哂巴打!

好似廢到無朋友

HEA刷左兩日都刷唔到幾二個帳

pvp裝係咪應該換頭先

鞋可以加%攻

我都係畀木奶著
換咗頭了

1200個咁快有

唔係鞋,戒指黎,我韓都比佢呃左

鞋唔係有機會出到%攻咩 我有幾隻鞋都係加%攻 定係個件紅裝係fix左出咩數值

應該練雷歐定火法定水刺好

鞋有攻佔,不過換果個係戒指,無鞋

我都唔明佢血裝
但係戒指就%攻

點打咁多競技場

佢地應該係咁爆水打 我依家都無哂葉 想課黎買葉

水刺要全爆擊裝先叫有啲睇頭
雷歐似輔助，唔太大力唔可以當輸出用

唔關血裝事
頸項,暴率,暴傷,攻防血
戒指,效果命中,抵抗,攻防血
鞋,速,攻防血

趁之前易打
爆咗啲石
而家啲人好多木屬
用水刺打好似有啲危

雷歐唔但好,因為暈率太低

我知
但係佢嗰套pvp裝都唔係畀輸出著姐
點解唔係%血而係%攻
如果係%血就一定換
唔係嘅話用其他%血戒可能仲好

咁應該練咩好 仲有隻木斧 木盾都係3星

但雷歐一定勁過火法
火法真係勁過2星少少

有冇10-7嘅過關隊伍睇下 比最尾個關d兵仔落毒屈死

火法幾勁架 ,用速裝,半攻半輔,3技全體機率破防
再用4/5星機率異常,2技3技都係全體攻,2技仲要機率降對面拉條

前面留魂
一入去大佬關開魂清左果兩隻法師先

開魂係放神獸？

等等先,我講緊女主角
女主角有破防架咩

佢唔係問隻5星火法咩

唔係,強化技能果個

5星火法都有兩隻

斷估5星實放落隊
我以為佢問女主
女主真係垃圾黎

火爪都係法黎

仲諗住抽到就升 幾鍾意佢個外型

亞服仲有冇公會有位

你張圖有3隻火法
到底你問邊隻

媽,好亂呀

我諗佢應該問5星

屌 get錯左

好亂

要清番哂支線

準備抽兩隻光暗3星

見好友D火爪仲大力過我隻5星火斧
係咪正常 ?

屌
我隻野仲要4覺都輸齊裝都輸

有冇人好彩得過我

好似有人中過光補

我第2抽中左另一隻光補

升火爪定木盾上5星先
同埋用黎換4星木弓既 silver transmit stones 有咩方法攞

有呀 LIHKG

火爪仲大力過隻5星火斧
你話呢

加左 記得每日㩒出席同貢獻

THX!

岩岩加左
aybufaqnzted
好想改

點解火爪依個角色會設計得咁op

盜賊=全輸出
戰士=半坦半攻

巴打個名似刷首抽亂改

利申有隻火爪
但已經無位放佢
唯一會郁既應該係charlotte

Sorry 我講果隻火法係出波get果隻火法

應該落木刺定火法好

新手木奶+火斧起手 玩咗兩日申請咗LIHKG 唔知係咪呢個公會
ID: ChangIn
兩隻5星2隻3星咁推緊關 仲要冇一隻有群技 打得好慢

水刺明明高攻啲但係低傷害過火爪

this game is sick

光暗單抽 中得果3星暗盾
睇落d技又幾勁

中光女主 屌

咁都屌

打錯 係暗女主

對波正撚到

得個J字
唯有比攻速裝佢當減條英用

抽到4星忍者
夾埋水鐮刀玩流血好似諗得過

亞服Rebirth又有空位啦

-1位咋

要入自申留名啦。

啲高級人參係咪要喺神秘商人度買先有

重新上路

國亞都有
我呢啲為左龍妹開韓服既先係真.孤兒仔

屌 打左半日都過唔到9-7

國服 旅英港浪人 有幾個位收各位巴絲

免費中另一隻火法

免費一抽

點樣衝戰力最快 上10-10

終於過左10-7 依家到10-9 唔知又要卡幾耐

我都終於卡關
9-9 打3次都差一下

我依家都係10-9 第2條命我都係差少少

有得j下

依家幾多5星

4張5星角加1張5星神器

歐洲

無課？

無，依個帳禮包都未課

快D打埋上10-10 中暗拳

過左10-9
女主個樣

唉，第二次光暗抽，出呢隻，有無巴打知呢隻乜料？

咁快抽左2下

依對組合會唔會太廢

定重刷木奶同水刺

有坦有奶有打手想問下邊到廢

啱啱拎事前中多張5星神器cls

10-10都唔係所講中咁難打 先爆左紫水晶再打金水晶基本上之後隻王同企係到比你打無分別

打人好似唔痛咁
我分身有隻水刺 真係好勁 但得一隻水刺

Show Blocked User - 藍b.

係咪有得睇光暗抽了

估唔到

水戰爆發好撚高 你知佢個出技順序係點就好勁

睇緊劇情 睇完抽

走啦歐洲人

木奶啱用

你走啦 我唔想搞大佢 你唔好打10-10啦 你咁歐實中暗拳 我怕我到時棄驚

嘩屌

歐撚到

怕比人block，走先

幾靚女

10-10咗？

係呀 1take pass

幾時到你 睇你表現中暗拳

有排升 慢慢黎

多5星係唔同D

然後升升下可能又有多幾隻5星

留石，唔抽了

沒完沒了咁樣升5星

見你咁歐想抽幾下

抽抽

有冇國際服巴打瘋狂CONNECTING

係咪將指揮所升做313?

過10-10一次，跟著先前儲落啲橙石，再加剛剛簽到夠數第二抽，不過兩隻都係三星

我10-10都係中3星

光矛-里科黎司
2技能刷新群體1回合CD，普攻破甲，大招破BUFF。能讓副本難度降低50%

T0輔攻手

依隻好撚勁
岩岩見人擺依隻落討伐9打嬴埋

呢隻game真係三星大眾臉，都可以好有前途

BAN得啦屌

中左5星神器

不過我個張廢野黎 本身用緊個限4星法篇專用仲好過佢

唔抽了 留番30抽等限定

你班友中五星好似食生菜咁

你中哂最勁個幾隻梗係唔駛抽

光暗都未中

咪比我知你中光暗5星

我就無升 始終大把野比男主好

申請左

男女主角都廢
大把角色好用過佢

火奶覺3之後好癲
直接將我方一隻英無敵成turn

亞服公會
連登聯盟-1

有無人知企鵝邊到有得刷

升呢隊上去有無問題？

已申請 ID: Brofessor17

聖域生蛋，好似無得刷

無奶你火爪點玩

成功重刷木奶火拳起手

國服有無公會有位收小弟

點解要奶 咁換邊隻好

同問升技粒種子邊度拎

無奶你點打王

而家打到5-9
無奶都無計嫁
抽唔到 隻隻有哂咩

得呢隻

借好友係咪睇唔到戰力,成日借到啲高LV4覺低戰好伏,晒時間

求好友 木奶做隊長

Id 那吾克熱

順便問問國際服有無公會

申請左國際服既lihkg公會
求批

5-9唔夠傷

但我見到你右下角有隻奶

態度正確
不嬲最憎刷首抽
最多都係刷10次就算

中女女,但係唔算勁,唔知重唔重刷好

Brofessor17 申請左

得起手送隻王子做奶打到4-4都卡

果d氣息係咪 每個圖都有 暫時打到圖4 只打左兩個返黎

你唔好咁痴線啦
其實有冇邊隻角色可以一個打哂主線 咁重刷10-10會快好多

個隻都叫奶
咁我隻水都係奶啦

咁練送果隻光正太

送個隻唔係叫美絲緹彩？
我用緊個隻

艾爾森.....

我申請左亞服LIHKG , ID: Sim1031 ,希望可以收留我啦

我無個隻

你用返拎水補個方法
就有得做3個任務拎光正太

亞服LIHKG會唔會有個固定時間買buff?

申請左亞服lihkg id係 qliphothh

火爪大力d定暗槍大力d

應該就暗槍

拎左
係咪唔練水補練呢隻

有冇巴打過左9-5 可唔可以post個陣黎睇睇
雙奶 毒弓 水刺 都過唔到 舊石個護罩好勁

新手頭4抽中咗木奶
咁係咪應該留返個300石佢
等300抽先再抽？

950石買十抽平D

依個陣岩岩過左10-9
你有水刺應該重易打

guardian用破防果隻 就易打好多

係佢送果隻王子好用D定艾爾森好用D

好似都係3星?

等佢出護盾 先用guardian破防？

練唔練呢隻好 岩岩抽到

依隻練得過

係咪水刺唔夠輸出
我同係差唔多
木奶 水刺 火斧 送死狗糧(好友好似木法唔記得)
最重要火斧破防拉速
打手唔夠力,佢係咁加防罩遲早磨死你

9=5我係打死兩隻法師兵之後就集火隻王 前面隻兵仔唔打由得隻王開盾落佢到 你保住隻火斧條命基本上就過到
好友帶木奶 雙木奶咁樣打 記住手動 咁樣應該過到

打爆舊石先

我仲係卡左喺10-7...啊...

後期關卡都係先清小怪後打王
頂到前面,後期就基本磨得贏

雙木奶 打王既時候秒左卒仔先
基本上成個第10章都可以套呢個打法唔會輸

點解要送死 好友可以隨時召出黎 係最尾個位

洗唔洗打爆舊石先

我用雙木奶，未秒哂D卒，女boss就開buff，之後就秒左我...
我用雙木奶+毒弓+水刺，唔知係咪唔夠力..

一定要

唔用光正太?

知,左下角
狗糧都可以擋下

我家陣都係咁. 去到10-7卡住左

磨唔死

四星夠使？換毒弓定水刺？

幾多戰？

我意思係你擺隻正常既 要用好友個陣先召 唔係好啲咩

見到王關有石有果隻黑袍法師就清左先
呢兩隻野煩到仆街

哦,明了
因為我果時覺得3隻主力加好友已經夠力過關
所以無full team打,留左個位練狗糧

差唔多高過我
我覺得你打爆舊石先就過到
唔得就水刺換隻好友4星木弓

10-7無石嫁喎

我個陣同你一樣,無用毒弓上正太
5萬戰就過左10章,10-10借好友毒弓

好，我試下正太

你隻正太未覺3,3技未開加攻...

7-6已經卡關
個7-6眼鏡娘打人咁撚痛

69K都唔夠打

以為講緊9-5

有咩關打錢快?勁缺錢

神獸用番狗狗,3粒就用得又全體加攻暴,你果隻5粒太耐,好難有機會出到
正太BURN3技攻防加多ROUND會更穩

申請左亞服lihkg 公會，求批核
id:ryuecdskyjr

亞服公會招人
連登聯盟-2
每日10am - 2am 開16個鐘exp buff

同問，強T5裝無睇錢
強完一野無左幾十萬

今晚/聽日應該有更新,唔知會開啲咩

終於過到啦 ，我出正太，點知佢未去到boss就死左，npc水盾出sub左佢個位，反而咁就過左

討伐 9/10

打左幾十場木屬討伐
一件+35%攻套裝都無出過
整又整唔到

會長真偉大

收一個暗拳號 咩服都得
4000 有興趣就@我

應該升木奶定火斧先 同埋火斧同下邊個隻是咪撞左？

有用？

係咁抽中毒弓 個陣營升到A

唔錯既群攻攻擊手

五星火斧又坦又打
三星果隻加速用唔打得
唔同用法

又刷兩次5星神器

Id: Sim1031 求入

副會長可唔可以買buff?
有無人想做會長/副會長
8個鐘買一次好困身
我今星期,下星期都有d時間唔係香港
唔知亞服會唔會限制海外ip

國際服要朝早4-7拎體

輸出 > 輔助 > 補 > 坦

無水剌就靠佢帶肥

咁全力火爪

唔知喎

可以試下

LIHKG各位巴打團員
記得互相加好友 用公會好友闖關有額外加乘
我叫aybufaqnzted

依隻我有用，暴力修女，成隻爆旋陀螺咁

支棍變流星錘,仲要聲邪笑配音好正
我都諗緊練佢換去木奶打PVP

有冇巴打知 買左月包 個個每日30石係邊到拎
信箱唔見

二技如果出到，係咁轉，打多次削血好正

每日凌晨12點過後一登入就會彈出黎 唔係擺信箱去拎的

各位公會仲有冇位

Thanks 我留意下先

過到10-10...終於，10-10易過10-7...

每日都會有位 每日都有人棄

咁我就等下位

係咪國服？
係既我再跟下下位

國服巴打

過左10-10，感覺好似爆左機，想刷多個國服玩下

個個要晨運

你打世界難度個故仔會繼續落去

玩左幾多日 我5-9已經卡關

屌咩
個80體
豪畀佢

第七章隻盾女咁煩
被打兩下就出白盾
磨咗5分鐘

玩左四定五日

10-10只要打爆水晶就好易 根本唔難

首抽木奶？
感覺首抽木奶推圖最快

請問邊度有光暗T榜望下? 抽左隻3*暗奶，唔知咩定位

木奶 + 水刺

殺左兩隻法師兵之後留前面個隻比佢放盾

睇番第三個post有條韓仔link 依個post我唔知放左係邊

火斧無乜用 唔夠dmg 又得半招控 唔明點解SS評估 比盡S

做打手兼埋半隻坦 咁都唔SS?

搵到啦，殘體網，唔知係咪呢個

火斧都唔勁 ?
又快又大力又坦得
你試下搵第2隻頂佢個位咪知差幾遠囉

自己唔識用就話唔值SS 笑撚左

殺晒
磨過咗就算

個關我都卡左好耐 後尾發覺留一隻 原來幾易打

木奶SSSS啦咁

火斧其實算無腦
我連3技都好少放,KEEP住滿鬥氣好撚大力
基本上得一招唔會唔識用

用家問題

過唔到5-9 唔夠力

火斧做坦不知幾勁 係你唔識組合

你砌左裝未 ?
招3技拎黎救命先好用
平時就咁1技走天下

木奶 dmg又無 控場又無 點會高過隻火斧丫 比盡未得A

亞服玩家唔洗晨運 護肝

而家咁組

超補喎
普攻都補血 著埋坦裝 坦補喎

認同，隊伍組合好重要

點砌

但佢都係幫唔到你推圖 坦補都無用啦

未3覺 著錯裝 你想佢有幾大力？

火斧有吸血架
越大力吸越多,連補血都唔洗

主角換毒弓 火斧用防血裝啦

續航 cc 拉條 攻擊 乜都有咁濟 仲想點

你其他隊員都要配合下，一隻好難打曬，要練下昇下級

用攻血/攻防好d 火斧愈大力愈吸得多血

主角換毒弓 真係
有人話可以推到10-10喎
同埋佢夾擊加火斧好有力

你揀攻擊裝著啦

3覺招技唔加攻

想升隻4星做5星都好撚困難 又要帶啲二星狗糧上3星，3星狼又要升上30lv
好撚肝

每日早訓，早d起身

毒弓都可以推到10-10添 打討伐同其他野又有用

毒弓推王真係好勁

3覺平身有加基礎能力

唔加攻但招技會勁d 又要問人點先勁d 答完你又要駁

真
木奶對奶最多得A

我覺得最肝係每日送多80體...又可以買80體
點清

個20攻

打裂縫，好快清

點都要覺上去
越後加得越多

屌 咁你咪撚話隻英廢啦 有得加攻你唔撚升 係到話隻英廢 人地教你點樣組 你又唔撚鍾意 咁你想點撚樣

定我唔要個隻火爪

15場討伐就冇啦

有無人比到建議我練左邊隊先

火爪聽講好大力 我無 未用過 你問下其他巴打

大力過火斧
但無火斧咁坦

火斧 毒弓 光正太 火斧 打有BOSS嘅關 帶好友木奶

火爪pvp先有用 推圖太少血

光正太 係艾爾森？

咁我
火斧 光補 主角 毒弓好無

有冇人做緊火奶
覺得招無敵護罩屌打木奶

無兩隻火斧

我會放棄主角

打錯 火爪 易死唔緊要 佢死左你用好友隻木奶頂上 雙奶慢慢磨 應該磨到大部分關

差三星火斧就perfect

cd又快過木奶

係，加速拉條神角

唔諗主角火斧夾擊
咁好啦

決定火斧 火爪 毒弓 光補
長練呢隊
呢隊pvp都得？

用埋骨頭蠟燭禮裝 係咁出大技
應該評SS

毒弓pvp is shit

PVP遇到木奶，毒弓要換落嚟

好彩我兩隻奶都有
起雙飛

換番主角?

我無練主角，答你唔到，不過好多人都話男女主角都好廢

隻主角係用黎過3星用

其實打裂縫主要係for乜？ 我見跌果啲裝都唔係勁

升lv 同埋第一次打會出碎片升女主陣型

男豬其實唔廢

又係時候重溫男主+3星路人水槍過78層深淵

好似無一個圖係全水屬 官方好撚偏心

偏心咩屬？

三星火斧同火爪推圖好似唔算太有用? 我用呢兩隻auto 推圖 , 成日俾人死

唔知呀
信住先 無得揀

水 9圖開始全部都係火屬咁濟 有水刺真係輕鬆帶肥無難度

3星火斧係拉條神器 輸出就麻麻

招3技打王都有啲力水

咁我係咪應該升田刺

係 有時一野扣成格

水刺

咩田刺 5星水刺喎 唔係3星個隻

五星水刺好勁 我以為講緊4星個隻女忍者

D裝成日爆倉，都唔知留邊D好

生命之葉係咪拎黎換體力？

賣哂佢

招技有得扣防 , 好撚正

係 好快你就會無哂葉

本身勁 加上地圖屬性對佢有利 3屬帶肥角黎講佢最著數

抽埋d咁既野

活動拎D體都未用哂

淨係個對波都值啦

已經清哂

世界難度D菇暈左都識自爆

真係得對波

對腳都ok架

下面果幾隻三星路人可能勁過佢

打到世界幾?

睇下招passive加防有無用

窮到仆街，得返幾萬蚊，我要錢呀

D錢去左邊

做過啲咩嚟

洗咩用到咁多

衰on9，升T5裝，無睇價錢

做咩咁大洗

呢隻game其實都幾得意，無專門打錢打肥關

X2 升T4裝都唔係好多錢
T5裝係咁依上到+6無左我幾十萬

世界2-2

我仲打緊normal 9-1升角

但T5裝真係好勁喎

光暗屬 要抽120次先有一抽都係第一次見

打出黎？

抽返黎 古代幣

新力軍，練下呢隊

最多抽到T4

係，40古代幣有時會抽到好野

又夠950石
11抽中左兩隻4星

我過完1010都係中呢隻

我呢把整返嚟，敗曬副身家

勁係因為你傳說
傳說出果堆隨機能力勁啲
我英雄裝果啲能力無咁多

下面果隻好似好嘢嚟

咁快120抽

依家都唔知整裝先定升人先好

鬥慘

睇落幾勁[sosad

今日送左粒黃石
而且世界難度送多左石

呢隻好嘢嚟，轉職之後仲勁

睇錯左，以為係傳說

世界難度大約要幾多戰先夠打

整乜都唔緊要，最重要係無錢呀

收一個暗拳號 咩服都得
4000蚊 有興趣就@我

點解啲人可以升咁快 rank37已經2隻6星 我一隻都未升到

我7萬2帶一隻三星輕鬆打

2隻6星係咪重課

睇黎郁係升左d人搞一搞d裝先打

我都係得番80萬

得番十零萬....

呢隻係其中一隻勁過5星既3星

佢光暗池抽中喎 唔慘咩?

有得升下陣都好過直入雪櫃呀

用綠方換金狼 再拎埋抽返黎既4-5星角做肥 唯一諗到係咁

抽中自己x5

屌，個個係度教人過關唔係雙木奶就係水刺，你班歐洲人

可能五隻重覆5星

自己一隻 fd一隻 咁都歐洲

問好友借
自己一隻，人地一隻，其實唔難

自己個隻好撚難

無木奶未用正太 好多個留言都有提及佢

刷未有

但睇佢牌面又唔似課到重覆咁多隻 3隻5星 水刺又冇

火斧木奶開局

唔知國服幾時出活動角 升D定人穩陣D 活動角有排肝

奶力差好遠，同埋木奶可以做埋坦，正太難啲

水戰木奶開局

水刺打王有啲廢

水刺作用係帶肥

帶肥最後都有隻王要打

睇錯 係4隻5星

9-1個隻都易打嘅 1帶3/2帶2黎講佢最好用架啦 對面半血就開到被動打多下

依家有啲後悔要水刺 想再刷過

食左10隻5星
仲有4隻剩

奉勸各位巴打，裝備真係要小心選擇，換一換，又唔見左6皮幾

後悔黎做咩
用第二隻一樣有得後悔
正如前面都有人嫌火斧唔勁...

抽極都冇3星火斧點算

水坦CLS

寶馬哥張立繪好型 個模組好柒

10-9 隻王第二條血點打 係咁出大絕
洗唔洗打兵先

終於過10-10 最後都係用毒弓

國服要6點起身拎體了

清左D小兵先 同埋雙木奶手動回血 留魂開木奶一技回全隊血 3星火斧唔可以死

抽

水剌升肥快到痴線

我淨係可以靠朋友刷肥

你過左10-10未

琴晚過左啦

好彩玩亞服

我都係靠朋友隻水刺升人

我仲係10-7卡緊

10-7係打咩？唔係好記得

水坦

邊隻水坦

慘

大技幫同隊拉條加攻果條八婆

我係殺左兩隻法師兵 之後留前面隻兵仔比佢 開盾落隻兵到然後集火隻王

等我試下先

尋晚down落黎玩 想問有咩3星坦好用同我而家主力升邊隻先

唔洗用坦 擺木奶係前面就得

木奶 火五斧 正太 火爪 可唔可以9推到10-10

木奶擺頭 5星火法擺中間 3星火法 毒弓擺最後

仲有冇其他角

我都係留左前面隻兵，打佢會反擊太煩...

啱啱抽完, 睇個泡菜網好似唔見呢兩隻, 係咪廢?

2隻4星

好似木呀敏勁過光呀敏

但係用原3星多過4/5星呢, 仲要唔知呢兩隻有冇用

點解可以抽兩次

早兩日課咗2pack, 但係...

課長 推完10-10有少少想課

戰鬥無得抱大腿真係好難打

同意

多數會課完唔中正野之後棄驚

所以忍手唔課住 除非佢出水龍女

得兩隻5星火斧可以蝦下木屬
打到60幾LV
但係水同火屬就

水龍女嘅話 重刷都抵

課完唔中仲玩緊

大家3星進4星會唔會用 抽番黎無用既3星進？

唔會, 因為無用嘅3星拎去賣都仲有綠燈1粒

夠過10-10啦
不過岩岩玩好難9推都過

5星火斧 5星水戰 木奶 火爪
排位就火爪最後 水戰火斧中間 木奶頭

用左巴個方法 過到10-10啦
最後個結局咁膠

最後個結局係無人記得男主 仲變埋流浪者 我以為變左GC咁

劇透巴

火斧放頭打快D好過啦
唔會死

無所謂啦

放頭會打快D架咩

會，放頭俾人打2技會加速加鬥氣
咁咪快啲

屌正 中左隻三星光臭奶 持續回血加速 T0

原來係隻英招技 我以為擺頭位隻隻英都會快D

咁有神器俾人打減cd
都算隻隻英都係嘅

抽唔中

見到吉川巴都中左 光正太可以收皮

中左隻暗閪面女

多數三星都係T0

T0隻光戰

加強版火斧

如果係囡囡你話幾好呢

有棍都玩住先啦

光暗入面隻暗刺都好撚勁 3技降人條

抽到咪有得玩
光暗池繼10-10送嗰次之後，一個月都唔知有無一抽